[東亞優先10月4日] 張學友 香港演唱會 2019 [1月11日 - 29日 (共15場)]

張學友 香港演唱會 2019 1月紅館 15場! 東亞信用卡優先!
傳聞售票日期: 10月4日

演出日期: 2019年1月11日 - 29日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 有待公佈
(消息來源: 歌迷會內部購票)

詳細演出日期
1) 2019年1月11日 (星期五) 頭場
2) 2019年1月12日 (星期六)
3) 2019年1月13日 (星期日)

4) 2019年1月15日 (星期二)
5) 2019年1月16日 (星期三)
6) 2019年1月17日 (星期四)

7) 2019年1月19日 (星期六)
8) 2019年1月20日 (星期日)
9) 2019年1月21日 (星期一)

10) 2019年1月23日 (星期三)
11) 2019年1月24日 (星期四)
12) 2019年1月25日 (星期五)

13) 2019年1月27日 (星期日)
14) 2019年1月28日 (星期一)
15) 2019年1月29日 (星期二) 尾場

快d買飛啦

買到先算

今次銀聯雙幣卡好似無得上網買

問定人借卡先

係喎 條款講明網上用唔到銀聯雙幣白金
巴打知唔知之前東亞優先賣飛嗰D演唱會係唔係都唔可以用銀聯雙幣白金?

推

即係銀聯雙幣卡要打電話??
打電話得唔得?

見AEG個網仲未有link

..........係

係AEG買飛洗唔洗做左會員先？

唔洗，無會員可做

分分鐘加場加到大年初一

冇人？

剛出左公售日期，無得排隊，15場! 絕不加場!

張學友 香港演唱會 2019 購票交流區

仲有延後取票防炒黃牛

有撚用咩
14日前拎 照炒

Resell Price 預期
門票價錢: HK$980 (~2300) / $680 (~1800) / $380 (~1100)

全民 $500 落訂上期, 開場前14日內交收

無錯
比訂就hold飛